[title: riflessioni tardive]

Riflettendo mi sono chiesto perché si dica: _calcio in culo_.  
Non si mette mica dentro il calcio, ma piuttosto _sopra_ o _accanto_. Si appoggia alla chiappa.  

Forse sarebbe meglio dire: il _calcio al culo_ o al limite _sul_. [m]  
